點解個個都學馬丁開post?

因為馬首是瞻

-10/10

-100/10

唔好笑

高汁